［失物］有個on9仔又唔見嘢啦

琴日大概夜晚8:30
喺沙田新城市開往灣景花園九巴48X
唔見咗個深藍Prada銀包

入邊有好重要嘅嘢 希望各位巴絲打可以幫幫手

好人一生平安

Push

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別